仲話咩二百萬人？仲話咩國殤？照返工都算 著件黑衫表態都唔敢

港豬

例子
未放催淚彈果陣：和平示威都敢放 一放實變真暴動
未出水炮車果陣：敢出一定變真暴動
拎支槍出黎指嚇果陣：夠膽咪開囉 開左實變真暴動
唔好再為自己既懦弱搵藉口啦
得罪講句 我係狗見到老豆搵仔都係得淡笑 起左底咪又係乜事都無